證大路小巴越線爬頭釀車禍 小路女司機 靠港版伽利略脫罪

證大路小巴越線爬頭釀車禍
小路女司機 靠港版伽利略脫罪

有15年駕駛經驗的陳小姐（左圖），當日發生意外後遭小巴司機下車指摘（上圖）。

【本報訊】汽車小路出大路發生交通意外，必定是小路司機錯？陳小姐月前駕車在元朗逢吉鄉小路右轉出新潭公路時，與大路上一輛越線爬頭小巴相撞，幸無人受傷，但小巴公司事後要求她賠償3,000元，陳小姐認為錯不在己拒賠償，結果被控「不小心駕駛」罪。陳小姐事後向有「港版神探伽利略」之稱的退休理工大學機械工程學系工程師盧覺強求助，結果盧憑一條車cam片和一張相，成功為陳小姐平反，陳小姐提起事件時仍流下含冤之淚!

記者：金敏琍 徐雲庭

盧覺強憑一條車cam片和一張相成功平反「冤案」。

已有15年駕駛經驗的陳小姐是三個小孩的母親，她形容自己是一名安全駕駛者，從未被扣分或發生過交通意外。今年5月21日下午5:05分，陳小姐駕駛已購入五年的KIA Morning紅色私家車，接載三名分別8歲、7歲及5歲子女，由逢吉鄉小路以約10公里時速右轉出新潭公路大路，此時大路上一輛白色私家車正左轉入逢吉鄉小路，可是一架尾隨白色私家車的滿客小巴，未待白色私家車完全轉線時，突然抽頭越線，結果與陳小姐正出大路的私家車發生碰撞，雙方車身只有輕微擦花，小巴司機即下車指摘陳小姐小路出大路沒有在讓線停車，雙方即場報警處理。

事主斥警方不講證據

事隔兩日小巴公司聯絡陳小姐要求賠償3,000元，但陳小姐認為錯不在己，拒絕賠償，之後陳小姐到警署落口供，並將車上監察錄影片段及相片交給警方，以為已經清楚顯示小巴爬頭越線，未料仍被警方控告「不小心駕駛」罪，警方更表示：「以前上頭教落，以過往經驗嚟講，不嬲都係小路出大路唔啱，咁所以通常係小路司機被控不小心駕駛。」
陳小姐坦言，對警方不講證據只憑經驗辦案感不公允，「我當時唔明點解我畀咗啲車片同相警方，都係見到小巴係騎住中線，點解呢啲資料都唔足以證明小巴係爬頭過線……我拎返口供資料睇，好明顯見到小巴司機口供係講大話，而警方控告亦都係錯，亦係大話。」
案件原排在10月下旬上庭審理，由於不小心駕駛罰款金額不高，以及只扣5分，陳小姐曾想過不作追究，寧將時間花在照顧子女上，也不願再為事件折騰，但想深一層不願被冤枉，故決定找盧覺強幫手，「問題係你個底花咗，結果之後有乜事，警方第一時間都會話係你問題……同埋我覺得要有警戒，因為佢係公共小巴，載好多乘客，經常性咁樣去cut線，今次無人命傷亡，你點知下一次冇呢？」
笑言「有我出現即係代表有冤案」的盧覺強稱，反覆研究陳小姐車上監察錄影片段後，結果給他發現一個破案關鍵，「個關鍵就係條片見到架白色車轉入小路時，小巴塊玻璃倒影仲見到白色車在主路……小路路面因為斜，好明顯睇到個尾部喺高位，高位即係喺大路，到撞車停低時，見到個body（車身）反映，架白車先入晒小路，即係未撞之前仲喺大路，即係架小巴百分之一百爬頭兼撞車」。
另一破案關鍵可以說是天網恢恢，就是當時小巴司機在現場拍下陳小姐車牌照片交給警方，竟意外將自己當時越線「罪證」都拍下，成為陳小姐反駁證據。
最後在10月初，陳小姐接獲警方通知撤銷控罪，感到鬆一口氣，現時每次經過該路口時，仍然有陰影，她寄語公共交通工具駕駛者應顧及車上乘客安全為先。

警犬永遠只想快手close file
冇話認真去查下既
利申: 比警犬屈過

垃圾警犬

咁隻小巴狗係唔係要扣返分先

警隊專業

專業垃圾

黑警

雖然係女司機
但咁俾van 仔屈好慘

陳小姐好波

所以班支那狗五毛同廢中藍絲成日話有事唔好搵警察， 佢地最熟警察係咁垃圾

小巴佬同警x都係狗黎

香港警犬，不意外啦

小巴狗比假口供無比人告

又唔係雙白, 小巴唔可以過線爬頭? 私家車讓線見到架小巴仲駛出黎?

香港除左高官，其他人都要去證明自已清白去脫罪

警犬正一廢物黎 咁都查唔出

唔係話幫警犬
但係讓線見到小巴嚟仲出撞咗都啱？

上面話van仔啱嗰啲係咪唔識揸車

呢個位我踩單車成日經過....
大路D 車平時行得好快, 因為個度比較靜

有冇法律JJ講解下小巴點解錯

以前試過同女事主一模一樣既情況。雖然冇撞，但比逆線司機鬧。

與其話小巴錯
應該話其實兩邊都錯,要告就兩邊告晒或者兩邊都唔告
冇理由淨係告女司機

吓？前面架車轉入小路都唔等得？嗰幾秒可以賺多一轉客咩？小巴狗即係小巴狗

小巴佬固然抵死，但係個女司機應該都要負一部份責任。呢種情況永遠都要假設對方會爬頭。讓佢先行，因為人哋車頭撞妳車身，重傷一定係妳。仲要車住細路，無謂同佢博。出遲幾架車唔會死嘅。

揸15年車無扣分，無意外只能夠話佢好彩，但係好運唔會跟妳一世，一次就ko 妳。

白車仔入小路，唔係死車，爬乜撚野頭?

大路有車左轉入小路, 小路車可藉此時右轉入大路 << 此時兩車都係正路

大路小巴急屎爬頭, 當時小巴就係逆線, 咁小巴既責任就大好多

有架車左轉緊，擋曬視線，點睇到架小巴呀 加上小巴真係無咩急切性去爬頭，架私家車咁既情況出大路無錯wor

渣車最驚遇到小巴呢d on9佬

連登成日話警犬
事實上都有大把呢D倒果為因既人

最好笑乜撚嘢叫預咗有後車逆線爬頭
你小巴唔預左有車轉出來?

從窄路轉右

轉右前，應盡早用倒後鏡看清楚車後的交通情況，以及其他車輛的位置。情況安全的話，發出右轉信號，然後駛至路中央偏左處，或駛入畫上右轉道路標記的行車綫。盡可能讓出左邊空位，給其他車輛駛過。應在這個位置等候，直至在轉彎範圍內，沒有車輛迎面駛來時，才可轉彎。轉彎時，不可切過道路的彎角。

小巴佬係 on9, 但女司機冇問題咩

家陣係差佬自己撤控喎
上面堆廢話先係倒果為因，blame the victim
唔好揸車出街就最安全喇

屌啲黑警真係是是但但
睇示意圖第二張已經可以肯定係小巴狗錯啦
紅車行正線小巴逆線

上緊堂就唔好玩電話啦

你啱
洗撚理佢咁多。
我有理就一野衝出去。
佢一定要讓我嘅。我有理嘛。

揸15年車冇扣過分都只係好彩
係咪有病

應該告埋隻黑警妨礙司法公正

唔使問都知一定係小巴佬錯
你話dc9 vs小巴佬就世紀難題姐

有車由迎面駛來咩?
佢面前架白色車喺佢右邊轉緊右
理論上有車嚟個位已經比白色車封咗
你唔係會預計埋紅色車將會行條線會迎面有車(逆線)車埋嚟掛?

小巴佬vs女人司機
上面班人已經拗緊啦

小巴佬屈唔到人錢發悔氣?

仲有黑警
明明就係懶，有新證據都唔follow，淨係上頭教落
為咗仇女連黑警都護航

印象中個守則係要睇清右邊冇車嚟緊先可以轉出去，唔係自己去“預計”個路況

咁白色車block 哂條路又轉緊彎
仲有咩車會嚟緊?

有, 逆線小巴囉

其實認真想知，地下係虛線可唔可易逆線扒頭？

女司機小路出去視線唔清楚
確認唔到大路安唔安全
呢個情況係唔應該出路口嘅

有乜出奇
女人渣車永遠都唔會係自己撞
係累炒周圍d車 你遇過你就會明

小巴逆線行車都有得撐

班散仔十個八個都毅進仔黎，基本分析同邏輯能力都冇，但就有權去接case落charge，真係痴撚線

搵盧Sir出馬，無一萬都要幾千。喱舊錢可否民事索賞警犬或小巴佬？

幫人我覺得冇收錢掛 做prof仲揾唔夠咩

就算係雙白，如果前邊有死車，你會唔會等幾日幾夜，等無車先扒頭?

連登仔一見女司機起撚晒鋼啦

錯就錯在駕駛意識唔好 小路出大路唔等到無車先出 渣小巴成車都係人命等一陣都唔L肯

呢段片清楚D
小巴佬就係偷果兩三秒一地轉彎去騎住兩條線爬頭
唔係死車爬乜鬼頭 行得元朗呢D路就預左無得快架啦

我明你講咩，但我唔會用責任呢個詞語形容女司機。
等如我唔會一轉綠燈就過馬路，道理係我岩，但真係有盲毛衝燈，蝕抵既係自己，但咁既情況我俾車車倒我唔會覺得我有責任。

收皮啦你

小巴司機都上連登
扣咗分未

轉緊左都叫死車?

告咗小巴狗未，俾假口供，仲想屈人3000蚊

sor 叫慣左
不過佢幫人唔收錢好似係真

小路出大路，加上有白色車轉緊入小路，女司機出大路係咪即係搵架白色車當擋箭牌？

學車都有教啦

15年經驗+未被記分
今次撐女司機

55秒，原來真係搵白色車當擋箭牌

已有15年駕駛經驗的陳小姐是三個小孩的母親，她形容自己是一名安全駕駛者，從未被扣分或發生過交通意外。

女人揸車
小巴佬
警犬

今次連登仔應該無bias

無死車 嫌白色車轉得慢而爬頭
小巴佬抵死

don't use another car as a shield
女人應該要去重新學車

之前好似唔知邊個官完全唔理佢的證詞?

另一破案關鍵可以說是天網恢恢，就是當時小巴司機在現場拍下陳小姐車牌照片交給警方，竟意外將自己當時越線「罪證」都拍下，成為陳小姐反駁證據。

但佢地即時報左警喎，仲要靠片？

屌你老味呢啲post都一堆垃圾仆出黎俾人封

學車考牌直頭叫你見到人幫你閘車就嗱嗱聲出

兩邊都應該預咗呢啲位隨時會有傻鳩走出嚟

陳小姐係咪三年抱三?

老老豆豆，學車都有教，前面唔係死車就唔好爬頭。小巴有急切性要爬？講到尾咪自己貪快

白色轉右時確保左左邪無車嚟，右面又同時有車駛入緊，即係左右來車都擋晒，呢個時候出有咩問題？痴撚線咁都可以撐小巴佬無錯，成班揸車慣咗切線爬頭就理所當然

所以話老死都要前後裝晒車cam

當然無啦弱智仔
轉出時無車，轉到一半小巴先到啊

佢係咪揸車頭一個月已經停牌撞車

咪撚玩啦 前面部白色私家車左轉過緊灣

你唔爽爽手出去係到等就真係on 99啦

你閱讀理解幾多分？
我咪就話應該要轉出去囉

有車擋住都見到轉出時無車？ 睇片啦好冇

成班小學雞車都未揸過係度嘈

見到自己目標線無車，而非白色車後面無車
你車都未揸過就咪亂up 啦

sor
唔係想回你

講緊最上面果個

原來如此

我曾經試過考牌時都係咁樣既情況俾人肥左,又係有架的士爬頭,不過冇撞到仲有一段距離,個考官踩得快過我

一句講哂，跟足守則嘅話佢一定係錯，唔同意嘅話麻煩你 quote 返條守則出嚟講下佢點解冇問題

唔撚識渣車就返屋企飲奶啦柒頭

唔係應該你搵例證明佢有錯？

女司機VS小巴狗
又可以睇連登仔點揀

㩒“顯示所有”會幫到你

你quote 果段囉on 9 仔
你自己閱讀理解低分可以怪邊個？

沒有車輛迎面駛來時，才可轉彎。

呢句啊傻仔

小巴本身行緊自己線，呢個時候個女人望出去暢通無阻，符合上面你quote 既一段描述。段描述係講緊轉出去一刻，而非轉出去之後。
轉到一半小巴先爬頭。呢個時候女人已經入緊條線，女人最多可以煞制停車，無可能入後波縮入去。
唔通你覺得個女人應該預先知道小巴會爬頭？

只會證明到你閱讀理解有幾低分

嗱,香港差佬呢就黑暗醜惡嘅

回到咁亂既

匪犬查錯案屈人應該要扣分扣退休金

而家情況係白車轉左入小路
唔好話死車，連上落客都唔係
咁樣都爬頭真係好有問題

之前畀藍絲話係摩囉差既錢官……

望完左邊無車，
右邊架車打左燈轉左，
左邊無車行
出去大路比逆線行車既小巴撞，有錯咩
利申 學緊車 有錯唔好屌

上面講咁l多，一句講晒，小巴係咪有理由爬頭？你拗唔清呢個位嘅，講乜都無用

未破案時
連登仔：屌 又係女人楂車
破案後
連登仔：屌 垃圾警察

個女人無錯
你無可能會預視到會有人逆線爬頭

女私機應該可以要小巴佬賠償。同埋小巴佬老不要扣5分

警方更表示：「以前上頭教落，以過往經驗嚟講，不嬲都係小路出大路唔啱，咁所以通常係小路司機被控不小心駕駛。」

警犬

傳統文化就係咁
唔係搵証據入你
係你搵証據脫罪
痴撚線

咁其實係岩架喎
小路係要係安全情況下先出得

盧覺強

其實真係有理由爬頭，小巴後面有車，大路車速講緊6-70km/h，白色車轉小路又未必打定燈，急brake後面車未必brake safe，第二，非雙白線真係可以踩線，唔單止死火車要踩線，路旁有parked cars都要留一定距離。係港島成日要踩線

班警察只會注重大案其他小事就求鳩其

A固然抵死，但係B應該都要負一部份責任。呢種情況永遠都要假設XXX。讓A XXX，因為XXX唔會死嘅。

無意外只能夠話佢好彩，但係好運唔會跟妳一世，一次就ko 妳。

最憎呢d懶係批判性思維既垃圾comment

好多司機都會咁 我諗小巴有機收唔切急住扭
前車未必會打燈入 有啲人就會隊住前車屎忽行 前車一慢諗住扭入小路 後車停唔切 逆線向前行大有發生
的確 小巴錯大份啲 唔代表小路女司機冇錯 小路出大路 理應要望晒有冇車 考試有講 小路出大路 冇車先出得 視線即使畀白車受阻 都唔係因為咁而判斷出小路許可既理由

交通意外A方同B方真係可以有負一定責任，可以用%黎計的。聽過contribuory neligence未

on 9 咁過班馬線你咪企係到囉

正路望遠d會見到架小巴來勢兇兇
唔理對錯 穩陣d就唔好出住

好笑有人話女事主要負責任因為冇預到有車逆線行車

同老闆話你返工冇預到地鐵壞車有乜分別

下次有飛機跌落黎都係女事主錯, 因為佢冇預到

大家都有錯，super！
（腥講人典型「打和」例子）

注重搞示威者

連登好撚多車手撐小巴佬

無啦啦逆線爬頭都有得撐
真係痴L線!
你班馬路炸彈咪學人揸車啦屌

無錯，不過考試會肥.....

其實佢係偷緊架私家車轉左入去既時間出去

早少少出，架私家車原來唔係真係轉既就撞。遲少少，就算架小巴唔爬頭都會撞

其實呢d位，等下啦......

而家判左，咁

1）小巴逆線爬頭 警方係咪無問file告返佢
2）女司機有無開返張維修單比小巴公司

無就唔公平

第一，咁窄嘅路開到60-70kmh?呢樣已經有問題

第二，你要爬頭得一個合理理由，就係前面係死車，如果你正常車速啊係跟得貼嘅，呢啲位點會停唔切，前面白車轉彎就算無打燈，都肯定見到佢減速過彎啦，我諗唔明有咩無可避免嘅理由小巴要爬頭，除咗貪快之外

結果論係女司機贏 判都判左

但如果白色車入彎即時加速 小巴即刻俾油直行 小路出果架未出晒大路而俾小巴撞到 咁應該係邊個問題呢

呢個case兩邊都有錯 小路不嬲都應該等到無晒車先出得 大路係有優先權 只係小巴佬抽頭衰逆線行車

應該告返個小巴司機轉頭tim la

點會開唔到6-70

大把情況可以爬頭啦真實情況 上運輸署網睇啦

女司機最錯係出大路搵車擋

上面成班on9, 淨係正線逆線已經係小巴佬唔岩

警犬同小巴佬

如果係美國仲唔告到個黑警冚家鏟咩

又係盧sir

即係你跟車太貼抽頭就得
我見閘車順勢出大路就唔得?

點解冇人讚盧覺強

CLS 小巴佬逆線爬頭都有得嘈

正苦人=一本通書讀到老
唔改唔錯

咁所以咪on9撞左落小巴度囉

小巴佬跟車太貼剎唔切車係佢問題，唔係逆線爬頭嘅理由
好多意外都係雙白切線爬頭tim，無事咪無事，有事點都係逆線果個錯先

想問點解要逆線？

我認同小巴佬係逆線係錯
但女方好明顯無睇路 今次唔死佢夠運

㗎小巴如果唔係抽頭行逆線，點講佢都無事，女司機輸晒，依家幣在小巴抽頭個時間點唔好，可能小路女司機已經駛咗出嚟，咁變咗小巴蝕底。㗎小巴司機坐咁高，應該睇得好清楚。佢直覺覺得女司機唔應該出。
講真雖然小路要讓大路，不過我次次經過呢啲路口見有車想出都收一收油，費事真係有人衝出嚟，真係自救咗好幾次，又或者示意比佢出，唔差個幾秒啦。揸車唔係求氣。邊個唔啱都好，有意外塞晒車會害晒其他好多人。

利申：住新界村屋，每日路經好多呢啲路口。

逆線都有得幫小巴佬 女人揸車技術差過男人唔代表出親事都一定係女司機問題囉

香港揸車
一心急就出事
小巴佬明知逆線都要趕住爬頭
點可能佢冇錯

做翻份內事
唔係黑警同小巴佬畀假口供
根本就唔駛出動到佢

份你老母 佢有責任要幫？

咁你咪叫傳媒問吓KK Lo囉
睇吓佢幫到咁多人翻案有咩感覺
外界駛唔駛專登讚佢咁

其實唔係雙白線，佢爬頭好似無錯

開左學咁耐都咁多on9 話女事主有問題
btw 識自己搭車未， 仲洗唔洗媽媽帶？

其實在沒有路面箭咀或者雙白線的道路，有無「逆線」行車？
某d單線直路係容許用左邊行車線爬頭，咁呢d爬頭叫唔叫逆線行車？

但係新潭路呢一段唔係連續雙白線，又無不準爬頭牌，法例上容許爬頭，
小巴司機同女司機一樣係判斷錯誤，女司機唔可以話自己無錯喎

撞左之後即入R波
條女ON9架? 點都原位等差佬啦

你睇多次啦，白車轉彎前已經打咗燈，
更何況呢啲雙線雙程嘅路本身已經風險大啲，又多路口，
如果要行到咁快係咪應該自己小心啲保持多啲距離呢？
本身都應該要keep兩秒距離，雙線雙程路窄又無位俾你走就更加應該小心。
唔係唔可以越線扒頭，而係佢喺一個不恰當嘅位置同時機越線扒頭，
第一，嗰度有路口，如果話女司機要預見到小巴越線扒頭，架小巴更加應該預見到隨時有車會出路口，
第二，架白車打咗燈、轉緊彎，並唔係死車，亦都唔係有意外，有咩逼切性要扒頭？
係架小巴自己懶得停，貪快貪方便揀咗個高危位置越線扒頭，
你可以話女司機可以揸得再防衛性啲，
但架小巴仲要調返轉話人唔啱、警犬因為啲咁弱智嘅理由就只係告女司機、個小巴佬俾假口供無後果就直情係離晒譜。

考左車牌未？

揸緊車
連續虛線本身係可以爬頭，如果唔可以爬頭就係雙白線或者有不準爬頭牌啦

危險警告綫，是道路中央的單行虛綫，綫條長而綫距短。駕駛人看見前路無阻時，方可駛越此綫。

係雙程,唔係雙白, 但都唔係話cut 就cut
同埋果條係雙程, 當然係逆線

而家唔係話可唔可以爬頭
係佢爬頭有無問題
明知係路口會有兩邊車仲去爬頭
白色車又唔係死車

所以小巴司機同女司機一樣係判斷錯誤

條路係可以爬頭，但唔代表呢個情況可以。
小巴佬咁高應該清楚睇到正線狀況，騎住隔離線硬cut 都岩？

咪係, 可以爬頭唔等於一定要爬頭, 前面架車灣都未轉完, 俾我讓線都搵佢做單擋出車啦

小巴佬唔慢得撞就係佢問題啦

看不清前面較遠的路面情況，以致不能確定超車是否安全，例如在轉角、彎路或坡頂，或當駛近這些地方的時候；

小巴車身高過架私家車
無理由睇唔到紅色車出緊
咁樣已經唔應該抽頭cut 線啦
唔好話車 呢D村口隨時有人過馬路都唔應該咁樣抽出黎

警犬正垃圾

當唔係紅色車而係行人過對面馬路
右邊白車轉灣閘哂右邊物
左邊冇車黎 正常都過左馬路
呢個時間 van 仔抽頭出撞到人一定告得入
試下上到庭同個官講出面車收油入灣 van 仔收唔切油要抽頭
死得仲甘

唔告個女司機就算?
個小巴佬同黑警冇手尾跟架?

呢種情況 俾我揸既 等好過衝
的士狗 小巴狗 出名狼
自己仲要車住3個細路
如果小巴佬 俾油撞埋黎 3個細路真係要多謝自己老母

其實呢d 位應該整雙白唔比爬頭
小路出大路有單擋都唔出就真係下世都唔洗出

你咁質疑人地好咩
人地真係專業砌生豬肉
唔好以為人地做豬肉就唔專業得嫁

乜撚呀
咁你條大路架車前面有車轉撚緊彎喎
咁我以後咪好撚唔得閒

嘩好撚型 真係學者feel

咁你未死都係好彩
你都係一次就ko
好似揸唔揸車都係嫁喎

唔係幾明
大路最前果架頭車冇停定
點解小路會轉左出黎？

睇明左 白車轉彎 van抽頭 紅見白轉緊實冇死照出
唔熟例唔知邊邊錯

好簡單，想象下如果有個考官當時坐咗係白色私家車而佢又唔落brake 嘅，女司機咪無錯囉

我就覺得brake 硬啦

入彎加速, 仲要大路入窄路

連登仔覺得有車擋住就大安旨意唔使望

有人落假口供 妨礙司法公正
警察或者律政司有冇興趣追究

係教授好波

好多無牌仔係到屌個女人

真係考牌白色車轉左有咩需要落break

*brake

阿蛇亂咁告人唔洗你教

d毒撚係咁上下
雙白線果陣係咪又要預隔離線cut埋黎呀

成班on9顛倒黑白是非以為自己有獨立思維

你揸幾多年車呀死毒撚，貼你㗎車出來啦柒頭

第一張圖好有潛力

兩個都老不....

咁咪即係自揭辦事不力？

都係果句，逆線爬頭唔出意外咪無事囉
小巴車頭撞人，唔係紅車車頭撞小巴車身，即係個時間點係紅車出先小巴後到，紅車已經係正線小巴係逆線，咁咪小巴錯囉

痴線
紅車見到白車單擋，出路口好正常，佢點會預計架小巴會逆線行車，個道理同係迴旋處行左線見到右線有大車擋單擋跟出一樣
仲有小巴車頭撞紅車，即係架紅車已經入咗正線，時間點係早過小巴出，小巴司機坐位高，見到架紅車出咗都仲逆線撞埋去係戇撚鳩，如果撞小巴車身先係紅車無睇清楚

警方肯定唔會追究小巴司機啦

痴尻線，你小路出大路，見到第一架車停左係到，放心轉出大路有乜問題？ 點會expect 架小巴見到前面有車停左，仲夠膽cut線過？

係呀，擺明小巴佬錯晒

俾假口供，老妨
快d拉條仆街

呢d仆街咁既態度渣車，仲要俾假口供，惡人先告狀，真係唔好咁易放過佢

唔係，都係小巴，如果白車急brake小巴收唔切既話，就係小巴跟車太貼

班仆街仚家剷渣撚慣晒手勢，置道路使用者同乘客安危於不顧。

成班係咪CLS? 仲話自己有牌?
就算成件事冇女人架車喺度
前車轉入路口，你小巴唔收油逆線爬頭已經斷正
有差佬係度會放小巴佬走? 咁都有得撐?
掉返轉冇小巴喺度，差佬又會唔會拉個女人?
有牌? 食屎啦

根本成班傻仔都好似差佬咁, 我唔理咁多, 總之你小路出就係你錯, 大路車一定冇事

警犬邊一隻都係食屎狗

應該講，就算條女贏哂，佢好彩今次係小巴啫，如個係拖頭就係咁先啦